(急！）韓國攻略

人在韓國
有咩必做或必買

去叫雞，記得要自己買套

推

唔好啦
第一日到就叫雞

無
記得可以週街同任何女性問價

落club, 記得要自己買套

補充返
住東大門
附近有咩玩
30分鐘車程都冇問題

巴打fake 我 .
頭先問how much one q
佢同我講操你媽wo

好
咁東大門附近有冇club

自己攞嚟
返酒店打飛機啦dllm

去梨大嗰頭啦，地鐵去到，多學生妹

你應該該問 one q 哦mind喲

巴打玩開
今晚去上面位巴打講既梨大試下

唔好咁啦ching
你鬧擠塞1都比返D 建議黎啦

去7-11 買本閃令令睇

咩黎
有冇sample 睇下

落club，一定要去

咁多位都講落club
落左一定比報告

原來你係韓國，冇野啦

可以行下博物館之類，上年行咗好耐

韓國比人(通常兩個人一齊)搭訕問路既話 千奇唔好理佢地 詳情可以google

整容

去之前唔search

冇問題
咁大概係邊頭？

我以為屋企人有plan 嘛
點知冇所以我決定自己行

咁樣？